昌昌@匪類監察院 中聯辦用6個鐘奪權政變, 特區一夜自廢基本法22條│

#中聯辦 #基本法22條 #駱惠寧

昌昌@匪類監察院
中聯辦用6個鐘奪權政變, 特區一夜自廢基本法22條│
昌昌@匪類監察院(迷你版)
20年4月19日

香港花生
188K subscribers

#中聯辦 #基本法22條 #駱惠寧

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: